點解可以咁撚串？

RUNNING DOG

Cannot agree more
Nobody gives a fuck

Running dog

佢玩twitter個密度誇張到